雙紅會大戰？有幾大阿睇過？

曼聯慘被中出三十多連發